cloudflare擋唔到既野冇其他民間力量會擋到

Cloudflare係最強防DDoS既公司，今次熄登唔單止係香港岀事，全世界用cloudflare既網都瀨野。
唔好諗住唔用cloudflare, 只會死得更慘，國家級既黑客攻擊只有另一個國家先可以阻止到。呢個時候應該係要集中煲中共無差別妨礙網絡自由，而唔係諗有咩網可以避到佢。
共產黨殺到嚟，係香港九龍新界都冇得避，所以唔可以避，要企硬！

記得之前雨革有公投
Cloudflare好似都係搵google幫手頂

最強唔係akamai咩？

Twitter
夠膽攪到trump爺冇得tweet
你估佢發唔發巔

It’s Cloudflare

cloudflare話係自己cpu用量過大，唔知內部bug定外部因素了

點解有人仲會同警犬做朋友

電腦大爆炸呀

企硬！！！！

視乎用咩手法
有手法係專燒CPU資源

應該唔係，唔好信

唔知真係共匪出手定真係意外
今次真係提醒咗大家對手有呢一招
如果發夢個陣突然用呢招就大獲

Google Project Shield?

push

熱狗當年用cloudflare 頂唔順都係靠google project shield

不過唔係個個會幫